# NetCDF Parser

Программа для описания алгоритма спутникового ретрекинга альтиметрии водоемов.
Парсер работает на версиях библиотеки NetCDF 4.3.0 и выше.

Функциональность:

	- Парсер позволяет получить список переменных файла.
	- Парсер поддерживает разбор файла по нескольким переменным.
	- Окно скриптов поддерживает возможность работы с массивом данных переменной используя JS.
		(Необходимо явно указать какие переменные будут доступны в коде, поля input и output variables)
	- Запуск скрипта можно осуществить из окна программы (ошибки допущенные в скрипте будут выведены в поле логов).
	- Сигнализация об ошибках разбора файлов.
	
Подробную информацию о работе библиотеки можно получить по ссылке [NetCDF]

[NetCDF]: <https://www.unidata.ucar.edu/software/netcdf/>